認真想問csl好定cmhk 4.5g無限plan

如題！！！

點解認真問要負評🤦🏻‍♂️

中國移動 最新5G 出機上台I phone 12回贈$1200-2700機價 $198 30GB $298 100GB 其後無限上網
4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$250蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全新5G計劃 （$172月費/65GB數據 或 $192月費/115GB數據）再送$250電子繳費券
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$188月費/送高達$450蚊電子劵+2GB大灣區數據)

⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 送高達$2700手機券
💝中國移動 線上登記站💝
🛩️家居寬頻$118蚊 1000M光纖入屋計劃,免安裝費
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

[🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$188 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $450電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$169

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $250電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$117

2️⃣ 計劃3
$172 5G全速65GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $250電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$162

2️⃣ 計劃4a
$192 5G全速115GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $250電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$182

2️⃣ 計劃4b
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券可購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷（轉台客）
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$$127

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜
_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️送 $50電子繳費卷（轉台客）
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
💥送 $50電子繳費卷（轉台客）
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
💥送 $50電子繳費卷（轉台客）
🏆月費$85

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_____________________________

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心

⭐⭐⭐香港寛HKBN⭐⭐⭐
住宅/商業寬頻,4G/4.5G手機上台計劃
公屋/居屋/私樓/村屋/唐樓/套屋都做到
新裝/轉台/新號碼
登記查詢至抵優惠
Whatsapp:90201110

指定公屋寬頻限時優惠
$105 100M連Mytvsuper
$105 1000M
$132 1000M連Mytvsuper
免安裝費
可另加每月$15 有埋wifi路由器連家居電話
可㩗號轉台,每月30分鐘IDD

指定居屋寬頻限時優惠
$105 100M連Mytvsuper
$132 1000M連Mytvsuper
$185 2000Mwifi連mytvsuper
免安裝費
可另加每月$15 有埋wifi路由器連家居電話
可㩗號轉台,每月30分鐘IDD

一般公屋居屋寬頻限時優惠
$151 100M/200M
$176 500M
$183 1000M
$247 2000M
免安裝費
包wifi路由器加家居電話
可㩗號轉台

指定私樓限時優惠
$142 1000M+mytvsuper
$178 1000M連wifi+mytvsuper
$190 2000M連wifi+mytvsuper
免安裝費

一般私樓光纖寬頻優惠
$193 100M/200M
$209 500M
$225 1000M
$289 2000M
包wifi路由器加家居電話
免安
現有手機或家居電話客戶
公屋居屋
一般村屋
$230 100M+mytvsuper
$238 200M+mytvsuper
$262 500M+mytvsuper
$302 1000M+mytvsuper
安裝費680

轉台/新裝
登記查詢至抵優惠
Whatsapp:90201110

用支那移動正仆街 死全家